
                      Gran guion y magnifica interpretacion. Dialogos trepidantes que en algo mas de una hora muestran la verdadera condicion de cada personaje. Cine intenso que te deja sabor a poco.
        
            